100m旺角私樓寬頻plan 請出招

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow
WhatsApp 52061588

tg: @yiuyiu0630

有個pccw的Sales跟進好妥當可以Email shtohoi@yahoo.com.hk

幫你

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks